美斯留隊 我哭𨶙咗

感動到哭𨶙咗

走唔到，都要講D得體說話，
字裏行間根本就想走，成個西甲要佢坐監

美斯博同情方面真係世界第一，
阿根廷又係咁，巴塞又係咁

睇死佢下季都係唔會走

好想睇佢踢英超

鳩SIR, 你竟然無加口笑鳩佢

小花始終都係小花

有咩好笑，我偶像美斯

美欺話成家哭撚咗
【Now Sports】球王美斯早前要求離開巴塞隆拿，但最終改變主意，周五證實留隊。

美斯（Lionel Messi）獨家訪問，透露跟家人坦白有意離開巴塞隆拿時的情況：「當我告訴太太和孩子們，我想離開的時候，真是一場殘酷的戲劇。全家人都哭了，孩子不想離開巴塞隆拿市，不想換學校」 美斯表示希望出走，全因巴塞近年已經不在最高水準：「我想贏得冠軍，在歐聯爭雄。你可以贏也可以輸，但必須有競爭力，至少不會像在在羅馬、利物浦、里斯本那樣四分五裂。」

美斯指合約中有免費離隊的條款，但巴塞堅稱條款在6月10日已經失效，「球會說我沒有在6月10日前提出，但因為疫情，那時我們還在出戰西甲。正因如此，我會繼續效力，因為會長說唯一離隊的方法是付出7億歐元買斷費，這是不可能發生的事。」

除了買斷合約之外，美斯指另一個離隊的方法是跟巴塞對薄公堂，「我永遠都不會這樣做，因為巴塞是我愛的球會，他成就了我的人生，我從未想過要控告巴塞

成家都係溫室撚

加泰羅尼亞司法界都唔想美斯走，咪塔L咗大雄囉